屌你老母 百大美女不如加個人氣起前面

講真周子瑜咪又係普通台灣靚女一個 五官靚但係唔唔立體囉 邊有可能值第三名 而最撚戇鳩係下面

23名

呢條女你覺得靚過曬下面？

49名

盲嘅都知隊長靚啲啦

62名
仲有高雅娜 三四年前係幾靚 但依家...

99名

仲有blackpink jisoo冇反而隊長有 仲有孫娜恩都冇呢個垃圾百大美女燒咗佢算啦

G持樓主去應徵做評審 為廣大男士出一口氣

無自己偶像就嬲嬲啊

部分原因啦

允兒一定頭3

識嘢

允兒 Irene會低過瑟琪 Joy都完勝佢啦

根本就係

不過瑟琪睇耐左係幾得意
允兒睇左好多年啦
靚係靚但係會厭

唔係樣衰既 但排名唔會咁高 大把人靚過佢

泡狗百大人造美女就真 人乜撚野氣

第一係黑妹，第四係Emma Watson

有任何一件泡狗整容西己經係一個笑話啦

link?

韓紅排第幾

好似真係投票投出黎

咪話人氣投票囉